廣東8毒販被判死刑，即時押到刑場處決

上周六（24日），廣東陸豐、汕尾兩級法院，在陸豐市東海鎮人民體育廣場上，對18名涉及製毒、販毒及藏毒等罪行的罪犯公開宣判，其中13人被處死刑，8人隨後被押往刑場處決。

從現場照片可見，大批民眾到場圍觀，也有毒販家屬聞判死刑泣不成聲。公開宣判的18名毒犯中，蔡X等8名來自陸豐「三甲」地區，因走私、製毒、販毒、藏毒等罪名被判處死刑立即執行，蔡X等5人被判處死刑緩期2年執行，李X等5名毒犯被判處有期徒刑10個月至15年不等。

無知一問，點解呢個下半身要打格仔？

公安都打埋格喎 ..

啲公安戴乜撚野黑超呀

驚家屬認到樣

如果個三個港人運到廣州先比人捉

家下應該火化了

「小趙，有8個領導要器官，安排一下。」

都要你販毒先得嫁

我叫人安排一下

點解唔大叫一場誤會、識陳局長、用水上飄、或者用100（而家要多幾倍）同埋煙仔解決

屌佢唔俾人上訴

無需審判 即時槍決

簽紙親自承認________無需審判，即時槍決！

認起套戲張安心上路圖

嗱！咪住先我冤枉㗎吓

仲搞宣判大會呢d冇人治時代既野

冇人幫佢地上訴掛，大陸好似賣毒品到一定數量就係要槍決 。

大陸大把人，唔驚湊唔齊

陸豐班友真係製毒專家

好!

條撚樣係咪驚到標撚咗屎，所以下體要打格？

鐵腿水上漂？

應該係中彈

個刑場好似平日係運動場黎

我有次返鄉下搭的士經過果度

又係陸豐

雖難必豬

試槍？

做律師都可以變成叛國
屈你賣毒品容不易？

審判場 唔係刑場
刑場唔會係市內

WFC

珍惜販毒

冇記錯呢個地方另一馳名，假鈔
Sin city

可能係喇，香港lan線都有得試喇。

其實吸毒都應該要槍決

今時今日要拎幾多人仔出黎先至可以安心上路？

入嚟就係睇呢句

走私販賣毒品 罪無可恕 無需審判 即時槍決

菜市口

屈個盲人偷睇國家機密

有電最幸福

逐個走

實捉到你

係中國毒都

全條村一齊製毒

賊王好似都係陸豐?

點解潛逃台灣果個唔洗打靶

賊王係海豐人，海豐有錢過陸豐。6 撚同向華x就係陸豐人

我老豆同陳局長好熟

條村好撚癲

阿哥..哇..唔好呀.. 我咁靚仔, 我唔想死呀!!

公安唔攝衫真係好柒

老豆海豐人
果頭d人出名脾氣暴躁
日鳩日講打講殺
又出槍又手榴彈

無錯，好大男人

領導需要毒販時，每個人都可以是毒犯

同賓仔一樣
領導要做獨市

東方日報有無相關報導

市中級法院審判
理論上可以上訴喎

中國法律得啖笑

國產零零漆又中

天上雷公，地上海陸豐

海陸豐都係咁

好有文革feel
中國超英趕美的年代又重臨

無法院架咩

香港黑社會既全盛時期福義興呢d老牌大幫
都係由海陸豐人組成 之後先有新義安

唔明

大陸販毒捉到一定要死

點解仲有人夠膽販毒

你覺得係大陸正常生存會比死好？

好耐以前聽D呀姨講潮州,類似話正宗潮州人都唔鐘意海陸豐D人
話海陸豐最衰最壞好負評的
以前D大圈仔落黎搵食都係海陸豐D人